撐警集會有6,7萬人？

執葉律師啱啱講話呢到閒閒哋有6,7萬人喎